# Mesa de trabalho

A atividade consiste em manipular o DOM da lista de itens. Basicamente irá criar os elementos, adicionar o texto e adicionar no elemento `<section id="carrinho">"` os elementos conforme as instruções.
        
## Instruções

1. Selecione via JavaScript o elemento `<section id="carrinho">"` e guarda informação em uma variável.
2. Crie um elemento `<ul>`.
3. Adicione a classe **`lista`** ao elemento `<ul>`.
4. Adicione o elemento `<ul>` no elemento `<section id="carrinho">"`.
----
5. Crie cinco elementos `<li>`.
6. Adicione a classe **`lista__item`** ao elemento `<li>`.
7. Adicione texto a cada `<li>` conforme o trecho de código disponibilizado a seguir.
8. Adicione os cinco elementos `<li>` no elemento `<ul>`.

<br><br>

### Resultado final...

```html
<section id="carrinho">
    <h1>Seu carrinho</h1>
    <ul class="lista">
        <li class="lista__item">Carro</li>
        <li class="lista__item">Bike</li>
        <li class="lista__item">Patinete</li>
        <li class="lista__item">Celular</li>
        <li class="lista__item">Carregador</li>
    </ul>
</section>
```